【 824 機 場 】和 你 suck 行 動 攻 略

【 824 機 場 】和 你 suck 行 動 攻 略

由於經我地推廣後 大家既反應實在太熱烈
清明上河圖係1PM前既網上入場票已經賣晒啦
希望聽日有得收飛啦
以下係聽日睇清明上河圖嘅攻略
----------------------------------

全世界都要知：
留意手足情緒
唔好阻車門 唔好阻旅客 唔好阻人返工
記得帶返個喼上車
裏面裝咩都得，裝多件衫遊完車河去觀塘又得
有車出車 冇車排隊

----------------------------------
有車嘅朋友：
提醒各位 注意交通安全
與前車保持2秒車速距離
如果唔知條路限制速度幾多 就揸返50KM/H或以下 安全駕駛
＊＊＊

清明上河圖 自駕遊出發路線
一. 港豬噢大橋路線

二. 北大嶼山公路經東涌進入赤臘角路/東岸路

＊＊＊
停車場選擇
建議大家首選先到先得又容易搵既 一號停車場
太多車一齊排隊會灌爆出面個迴旋處架
搞到巴士塞喺大路就唔係咁好啦
千祈唔好呀

如果有職員叫你唔好排一號，可以去隔離五號停車場

----------------------------------
冇車嘅朋友：
巴士同機鐵以外嘅方法之前已經講過
唔記得咗請去呢條拎

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新

＊＊＊

機場巴士路線： X1 , S1 , S56 , S64

大家可以係東涌站轉S1巴士
然後到 機場博覽館站落車
或者喺t1落車再轉gay鐵

建議大家可以係出發前係東涌站OK-便利店旁嘅一間小食店買野食再上路
名：菠蘿仔食堂 （冇收錢）
七點半就有得食

$49 – 一個有菠蘿加cream既菠蘿包 + 一隻熱到辣手既大油雞脾 + 一杯熱奶茶/咖啡
7點起身既你 絕對值得一試
一邊食一邊上巴士 舒舒服服就到博覽館
＊＊＊

搭機鐵嘅朋友：

建議搭到博覽館站
因為有禁制令所以唔好喺機場落車呀

----------------------------------
有單車嘅朋友：
記得唔好並排行車，因為係犯法

----------------------------------
重申一次：

終極和平、理性、非暴力
大家就算趕住睇展覽都唔好隨便行出馬路
亦唔好亂咁用雷射 槍 筆照流浪狗
請記得本次行動並非挑戰機場交通客運量，而係推廣清明上河圖
若有旅客／員工排隊排到燥底
請主動讓人行先，切忌提人老母
本次睇展覽行動本質並不犯法，
唔使對鏡頭太敏感

建議服裝：

你去睇展覽著咩衫咪著咩衫囉

----------------------------------
小弟在此多謝睇到呢度嘅你
824唔會係我地最後一次見面，
希望遲啲都見到你啦

Suck!

塞爆佢

聽日見

push

啲單車鋪幾點開

推

7-11 隨時等入加入 未開門可以幫手其他項目先

Pish正經post

敵人反對我擁護，你仲等咩
824機場路上見

Suck suck suck

824 和你塞 Stuck with you
日期:2019年8月24日
時間:07:00正式開始行動 11:00 轉戰加入觀塘大遊行
係6.9以來既抗爭路上大家都證明左係唔會怕攰既
而我亦相信大家 "攰" 並唔係你唔去一個抗爭既理由
今次我地行動由上手admin出左事而轉交接力
再到一直更改時間
更加證明
機場係抗爭道上極之重要既一個戰略點
POPO 你咁樣我係唔會驚架...
而且有事實證明
唔少抗爭之所以成功就係因為機場呢個春袋俾人錫爆左
香港人 你唔錫機場呢個春袋就想林鄭會回應你?
8.23 23:59 全民行動升級!!!
機場絕對值得你支持!!
Group Link
和你理公海 -
和你理巴士 -
和你理車 -
和你理地鐵 -
和你理單車 -
和你塞 channel -
==========================================
合作channel
機場factcheck channel -
圍魏救趙channel -
uber救護車 -
777文宣channel -
打爭聯合陣線 -
824觀塘遊行 -
#824 #和你塞

新鴻基旗下商場 apm
824記住入去涼下冷氣

824

已睡覺了

721,811

推。

聽日加油，後日有颱風接力

全民巴膠
我愛丹尼士

tui

Sick

Suck

宜家開始推機場po！
612 721 811

去觀塘但係都幫推

再推

Push

快

聽日見

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

(重開)(合集)822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

【 824 機 場 】和 你 suck 行 動 攻 略

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

TUI

好早 今晚早啲訓教聽日去睇清明上河圖

Pish

敵人反對的

機場機場

PISH

push

——-824機場 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—-— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推翻出黎

推呀呀呀呀

機場見

知道大家今晚人鏈都好攰 盡力

人鏈完大家早啲瞓
聽日要一早入機場

青馬上河圖

國泰港龍機管局員工唔係condom

推呀!!!!!,

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

聽日渣車睇風景

驚搭巴士冇用係咪可以坐喺機鐵唔郁？

推呀

巴士先最多人

利申824 唔會去

全能既香港人連一份簽名都完成唔到？

拉完人鍊好快d去訓

聽朝早起啊

見到大家不斷改進，身為香港人覺得好自豪

冇人？

ok

PUSH

#play#推正經post

攻略 無碼 流出

721
811

七點呀

今晚大家玩咁夜，會唔會起唔到身

聽日觀塘啦

聽朝就係啦

824 七點

陳帆局長叫我地唔好去，咁梗係一定唔去啦

上巴士塞著車瞓

想問如果一開始搭巴士 去到機場係咪應該搭機鐵繼續

好似冇咩反應
咁仲點渣車睇風景

早d起身！

反而想知上手admin出左咩事，唔係比狗搞下嘛

上機鐵訓

推呀！！！支持香港國際機場！！！

推正經po

正經post要推

菠蘿包真係有菠蘿？

認撚住依兩個臭閪迫女手足除衫 非禮女手足
PC55827 霍少清
PC26522 陳詠詩

想跟車

加油！！！推呀

支持

好似唔熱烈

聽朝七點呀

推官方認證活動

局長叫我地唔好去

局長開到聲，梗係要支持下

D人人鏈未返黎
晏啲會睇到㗎啦

要人

搭E車好過搭A車, E車先經貨運站, D人返工主要靠E車

有車揸車 冇車逼鐵

824 就差你

Agger

上機鐵慢慢訓

唔夠訓唔緊要
上機鐵巴士慢慢訓

加油 聽日見

推上頂721 811

屌 去唔到
祝大家平安

..

加油

聽朝頭班車

想問搭機鐵去到展覽館，之後係咪都係可以無限瘋狂搭

推呀！

搭巴士都得~

推, 全港一齊入機場

我要睇清明上河圖

唔好再J人鍊
聽朝七點機場要人

壓力測試

各位今晚早啲訓

壓測壓測

721 811 831

Push...

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

點解好似無乜討論
利申 聽日見

721

早啲訓呀各位

好多post reply 緊wo

不過都係撐既reply...

寧為玉碎 不為瓦全

光復香港 時代革命

721 811

一起suck

推，唔可以停，唔可以輸

Be water

一停勇武就會被消算

幫手分享

「突發」狗舍傳出 狗狗自認有份睇女示威者搜身

即場買飛得唔得
好想睇

推！機場戰線好撚重要！

雖然好早但都要起身

一定要保護勇武

好想睇清明上河圖，可唔可以聽朝即場喺博覽館買飛

推爆！

824和你塞 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

自推

宜家就好訓較喇！明天好早要人

推喇要

推！ 機場交通測試

大家早啲訓，唔好唔知醒

推爆死你
岀面唔見多宣傳

冇宣傳

Push

——-824機場 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—-— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推啊

pish

推上最頂

824 和你塞見

熱門都冇？

Gogogo

清明上河圖...

機場=林鄭春袋

錫春袋

睇風景呀

好多人以為取消左
日程表都冇

有冇聽朝搭黨鐵既朋友會一齊跳閘

反正睇上河圖都買唔到飛，但揸架車keep 住東涌<>機場咁遊下車河咁得唔得？

推到有人知

越多人越安全！！！！
差你一個咋

聽朝會去機場既入嚟點個名

可能咁早冇咩人知

推到熱門

好驚
聽日要搭飛機
你班仆街唔好塞我

預早出門

睇風景睇風景

要同你地鬥快
我仲有兩個大吉gip準備去日本運藥妝返嚟

你班廢青唔好阻住我返鄉下

人鏈完未？大家可以揸佢春袋未？！

熱門熱門

人鍊手足番黎未

Yoyo

青馬風景

訓覺了

如果我係搭巴士去到機場之後就走！

排陣隊先，上到車問下車長去唔去邊度，跟住發現搭錯車，去過第度排

點樣0700 到1100

咁去黎做乜

有車河遊

最鍾意游車河

唔入早講 無人推post

冇塞喎, 多人搭車姐, 大家都唔會停留

推！

手足好波，幫推！

點解沒人推

呀屌，慢咗tim

我星期六一定要去睇清明上河圖啊

點解推唔到

機場po

觀塘 po

要推番上去

推呀
721
元朗
an eye for an eye

推！！

推到出

聽日見！！！！！！

香港電影欠香港人一場革命

成個熱門無人講機場 推爆佢

開心睇展覽
推

push!

824 上晝睇展覽 下晝觀塘食好西

搭巴士既手足
揀最近既A線入到T1, 去最前轉城巴免費巴落樓下巴士站, 到巴士站等S1 S56出東涌
去之前一定一定痌左尿先

冇反應？

話唔知醒賴床嗰d
聽朝上機巴瞓囉

你番工都係咁架啦

聽朝見！

推！早上機場見下午觀塘見！今晚早啲訓

824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

好詳細

pish!!! "

推返上頂

早睡早起身體好

推下
但直角覺得自己起唔到身

早起的鳥兒有蟲吃

有用post, 推
聽日見！

聽朝機場呀

熱門都冇

游車河

大大力

psh

再唔瞓就唔夠精神㗎啦

今晚好少人提和你suck個個都觀塘見

政府驚呀嘛

機管局因應行動情況已安排特別交通

免費

真係好驚

七點見

你推唔郁，我幫你推

推埋你上去

屌推唔起

推推推

推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推行動po啊

人手置頂

【 824 機 場 】和 你 suck 行 動 攻 略

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：撐警鄉黑）
-沒有打手被起訴
-多名市民受傷送醫（約45傷1命危）
懶人包

林卓廷交代事件

車站內一名孕婦及其他市民受襲

車站內事發片段

立場記者受襲倒地

（片段太多，未能一一列出）

805
荃灣（受傷：黑衫、街坊； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕
-多名市民受傷
-最重傷者手腳被斬至見骨，頭部亦有傷

相關報導

[url] › article › 【...【反修例】荃灣藍白衣人持刀追斬示威者田北辰稱事前已通知警方有藍白衣人聚集 ...[/url]

北角 （黑衫； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

事發片段

福建少女指證父親打人

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕

事發片段

@二坡坊 - 黑衫+撐警福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕
-其中有手足頭部被爆樽

814 葵芳（受傷黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

820 將軍澳 （受害：連儂牆佈置人士; 打手：有相）
-有事發經過片段
-3人受傷（其中1名女傷者手及背部中刀清醒-傷勢較重）
-涉事男子被捕

事發片段

【逆權運動●不斷更新】突襲將軍澳連儂牆 斬傷3男女 刀手羅湖出境被捕

【逆權運動】26歲《信報》女記者肺部中刀命危 醫護形容兇徒想攞命

聽日去機場既手足記住塞民航處!!
航空管制員番唔到工既話就起唔到機落唔到地!!
咁就全個機場都收皮!!

仲未訓? 入黎幫手簽個名!!
「正式承認中國共產黨為恐怖組織」
個聯署比共匪搞緊, 我地一路簽佢地一路刪人頭, 睇怕真係好驚我地簽得成
唔好衰比共產黨睇好冇?

春袋好敏感, 已經有外媒報導

想問下聽朝係機場走會唔會塞

聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!
你班連登仔唔夜都唔蒲頭

推呢個
【 824 機 場 】和 你 suck 行 動 攻 略

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

塞塞塞

Tui

有好野要分享

We suck!

推到全世界同我聽日入晒觀塘

邊間7-11

屌推

一推再推

suck爆佢後欄

明明係好牌 點解大家都咁唔熱衷

幫你推十連

612

812

Let’s suck together

SUCKSUCKSUCK

suck！

咁洗唔洗帶口罩？

加油 坐緊早車入機場 頭兩三個站上差唔多全爆

已起身，梳洗中

北大嶼山公路已經塞緊！

你地快d幫手！

一個都不能少

Google map見到北大嶼山公路有4公里路紅色

起身一推

開始咗？依家已經塞到飛起

間間公司都知示威者7點行動

個個都提早出門

係3線轉1線再轉返3線😨😨啲狗應該開始做嘢

要出了

S1係循環線，大家狂搭搭到返到東涌再搭去機場都得
S56仲正 連車都唔洗落

puah

——-824機場 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—-— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

,

車 lots of 車

博覽館《清明上河圖3.0》數碼藝術展
（展期：2019年 7月26日 - 2019年 8月25日）

國寶級巨作 畢生難得一見！ 👍
【注：由於2019年 8月25日(星期日)展覽閉幕當天會有很多人，所以建議各位在2019年 8月24日（星期六）把握最後機會去參觀見識下】
就算去過都要再去睇，好嘢梗係要睇完再睇啦 😃

注定失敗，禁制令話堵塞都犯法

星期六晨咁早，和你訓多陣唔好？？？香港人冇咁神心。

推上熱門，塞爆機場

搭機場要係機場落車
因為你無機票入去 佢又吹你唔脹
卡死機鐵站出口

機場見

推要返工的路過

如果有記者訪問, 建議大家提多d秋後算帳既事, 話林鄭一邊展開對話, 另一邊已經白色恐怖。
有好多外媒, 會要用英文。

suck with you

想問坐s1之後跟住點？

唔夠人呀

expo見

好順

對唔對得住有車嘅人呀

起身喇！！！！

借個位黎用下
[人手頂置] 如果一打開車門成個月台都係狗點算

推推推 早晨呀

天佑香港

起身喇！！！

T2有大約十隻狗

起身屌閪喇

多唔多人？

起～身～喇～～

依家先醒

Hello 冇人？

人呢喂

快d入黎
冇帶咁多銀仔

諗起幾年前雨革啲人話搞機場 即刻俾班左膠屌到仆街而家真係進化咗

人呢？

清明上河圖

如果有記者訪問, 建議大家提多d秋後算帳既事, 話林鄭一邊展開對話, 另一邊已經白色恐怖。

例如
White Terror 白色恐怖
Witch-hunt 這個字被用來形容迫害(政治迫害)或無理的攻擊。
The former flight attendant says her story has created a chilling effect (寒蟬效應) among her colleagues.

暫時一切順暢，冇任何阻塞

黃子華：以前我地去旅行就要去機場搭飛機去旅行，而家方便啦，我哋要去旅行就去機場

要人！！！